A message to HK’s protestors

There is only one way you can win